點解咁靚仔走去做港鐵?

咁靚仔應該做咩

買飛

光頭佬咁撚醜樣
（李聖基正一係大仆街）

地中海就不如光頭算啦